港共正苦已經為集中營鋪路？呢度到底係邊度

睇睇下FB見撚到，有冇巴打知呢度究竟喺香港邊度...

無犯法怕乜

集中營唔用爛地俾雲石地板水晶吊燈你好唔好

沙頭角公路轉入鹿頸路口附近

鐵絲網變電網已經可以困住好多人
究竟喺邊度?!

Comment寫沙頭角?